覺唔覺得召回電郵功能係個伏黎

除非send完電郵好快就召回，否則都會失敗

仲要成唔成功都會email對方你召回過（I.e.柒左）

打工一段日子，見好多新仔用都係柒住收場